如果隻手掂到武漢肺炎病毒 再揸住碌鳩痾完尿先洗手 會唔會中招？

病毒可摸耳經馬眼進入體內？

一定會啦

用篤尿洗手咪乾淨囉

直殺睪丸